深夜H1Z1台 歡迎黎一齊玩 差兩個齊5排

廢J台,唔識玩都可以黎一齊玩

想一齊玩就ADD我STEAM啦:

想問下點解set好曬mic，禁埋語音聊天個滑鼠中鍵，都係講唔到野。
巴打知唔知點解決？

禁ESC去audio最底果度on番個 voice chat 同埋off 左voice chat 上面同下面果個MUTE XXX

Mac 玩唔玩到

我玩我玩